小明首《願》真係世界級

字字鏗鏘，完完全全講緊呢場革命
睇埋個mv更加震撼眼球
最後！！！！！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油 各位煲底見！

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張